Ondertussen was ze tegelijkertijd gamahuched en bottom-frigged door de een die ik aan het neuken was, en we gebruikten alle drie om weg te sterven in pijnen van verrukte verrukking, om opnieuw te beginnen met een verandering van plaatsen tussen de twee meisjes.
